唔好再俾籍口党鐵停運

唔係淋病就會成功
死城 = 止暴制亂

將火魔法搬返上地面啦
乜撚嘢美國議員唔建議火魔法唔需要理會

有人集會已經停運啦
關咩事

收撚皮啦

勇武撚，諗下啦，燒港鐵可以達到啲咩結果？
而家只有兩個結果出左：
1) 比藉口政府因10月1既狀況出蒙面法；
2) 造成市民不便，就算市民幾支持你地都好，總有一日會反感，因為佢地生活都照顧唔到。
做任何事都要估計一下預期結果，唔係鳩做，用下腦唔該。

ON9，佢停運使撚藉口。

人地想停就停要理由？

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平日返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

民主就會從天而降

你地未繼續囉 講真，你地憑乜野同中國談判 民主唔會從天而降，但你咁樣更加唔會爭取到。

你邊隻眼見到勇武派話要同中國談判？
五毛group見到啊？

個革命運動發生咗都就嚟四個月，原來真係仲有咁天真嘅樓主

唉同你講都哂撚氣

呀sir返緊特別更？

其實爆左嘅只係收費設施，啲車同路軌都冇事，政府肯為市民著想嘅話大可以免費畀市民搭車

贏唔到咪攬炒囉一開始就冇諗過咁易贏
寧願死都拖埋佢落水
定係你寧願做降兵做走狗諗住苟且偷生

老實講，中國會比你拖得死咩？無左香港，中國最多係賺少左，佢唔會有太大損失。

你講得出呢句就知你唔識野
中國7成外資要經香港
冇左香港點止賺少啲
如果上海深圳掂就一早改晒去啦

佢要停洗理咩因由嘅咩

黨鐵春袋係
控制室
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達

黨鐵春袋係
控制室同訊號系統
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達